## Описание приложения

### Запуск

Перед началом работы скачать репозиторий:
```yaml
git clone git@gitlab.com:SergeyHrulev/test-case.git
```
В папке с установленным проектом запустить:
```yaml
composer install
```
Для тестирования работы приложения необходимо создать базу. В данном примере взята БД postgresql 14.x.

Необходимо создать новую базу, при необходимости внести изменения в .env в корне проекта.
После чего запустить миграции:
```yaml
php artisan migrate
```
А также Сиды с данными для таблиц:
```yaml
php artisan db:seed --class=CategoriesSeeder
```

### Описание методов API:
* POST       api/categories - Метод создания категорий
* DELETE     api/categories/{id} - Метод удаления категории
* POST       api/goods - Метод создания товара. Обязательные передаваемые параметры (categories_id, name, price) = (ид категории, название товара, цена), необязательный параметр - (published) = (булев флаг: опубликован)
* GET|HEAD   api/goods/show - Метод получения данных о товаре. В зависимости от передаваемого параметра?
  * name - Имя / по совпадению с именем
  * categories_id - id категории
  * category_name - Название категории  / по совпадению с  категорией
  * price_min & price_max - Цена от - до
  * published - Обубликованные (флаг - true)
  * not_deleted - Не удаленные. Без флага
* DELETE     api/goods/{id} - Метод удаления товара 
* POST       api/goods/{id}/edit - Метод редактирования товара. Передаваемые параметры, как и в методе создания
